[花生]EXO中國成員張X興與前成員黃子X討論區

你地話要花生post
大家知咩咪講講

前者：
出名白蓮花
被指鐘意扮乖同臭串

未經正式確實：
出道前係湖南衛視做童星
入到SM做練習生又係臭串
試過跳舞考試前對鞋比人放釘
成日比人打

出道後：
自從3位成員退出後
9秒9向sm搶資源

2016 MAMA拎獎時指出
「拿獎的感覺就是爽！」
態度極為囂張

後者：
出名法騎、影帝、狗帶

係微博上更換有「FUCK」字樣既頭像
又被指食煙 教壞年青人
演唱會時表示自作歌曲 當中歌詞有GO DIE
大陸傳媒多次播佢退團消息
點知佢一直否定 仲話點都唔會退隊

點知退團前指出隻腳受左傷
又比人影到瘸瘸下買藥
點知過幾日比人影到佢正正常常同朋友行街
為既係為退團作鋪路 博同情

仲有其他唔多講
多人睇再加圖
我想講你兩條仆街好撚做作好撚串

留名

估唔到你做咁多資料搜集

真係有人想睇再加圖整合比你地

狗帶最噁心係推老豆出黎做推團藉口,好撚不孝

想睇大陸lay d同胞係微博點睇條鄉下仔係人地地頭講野串到馬撚咁

lay 之前係玩湖南d真人show入行 好似係

lm

一定好撚自豪，會話白蓮花好真誠

睇埋mama再出圖文

睇完mama再爬文

唔記得邊個大陸成員帶個站長開房

咪就係法法帶小芬女去開房囉

btw
狗帶別稱係法法，佢既騎士先叫法騎

咁我呢

點啊 加拿大炮王

周星馳跟屁蟲

對叉蛋冇乜興趣, 有冇第二個團?

小g娜

係咪即係luhan最正常？

真係好撚憎張x興

唔知大陸仔會幾時走呢

一直都覺得lay好表里不一
一定係好撚假同有機心既人黎

見到lay個

成日話咩小綿羊lay
邊忽係 扮純情

聽日先出圖好冇，要時間整合

演唱會時表示自作歌曲 當中歌詞有GO DIE

成句歌詞係 我不會輕易地go die
斷章取義都咁

利申：好憎佢地

所以咪比人話狗帶
咩斷章取義

無咩黑材料，最多話整容，演技唔算最差

巴打不如telegram傾？

我不會輕易地狗帶，就係講到不倫不類所以先咁出名

你睇班韓國成員對佢都唔錯就知啦，同埋鹿哥好撚勁架，上次係大陸比私生飯追車，第一時間落車屌柒佢地

前浪lay 有無其他花生食

據聞lay好似同緊個tb/男人婆拍拖

狗帶唔係rap得柒比人恥笑咩

法法精華

經典法式rap,後面d人都笑柒佢

巴打，telegram傾啦

actually我係絲

btw你係咪Elf?

唔係 有冇方法可以比條link你

佢啲rap
柒到嘔屎

屋企係出名嘅軍人係咁上下

有無其他男女團花生食

貼出黎

例如呢

kpop谷 好多exol
不過你講黑料冇乜野

可以幫你睇睇

唔知old news左未
hxt同osh一齊過

有無朴有天之前女女女人單野既花生

或者演員既花生 有無任時完，姜素拉果d花生食

求花生

osh有無tips

Lay真係好撚串

你地根本唔明佢正係邊
最少好過個白蓮花先

有 散左好耐啦

韓文老師係幫sm做翻譯既
黃子韜同吳世勳有hehe一齊過

兩個都係bi

哇屌 青島菊花

sor邊個hxt hzt?

陷害隊友 就是爽

唔撚係掛

依個cp好正呀

大勢團阿煎係咪同過某女諧星一齊

唔熟新團, 但哩個好似係首爾都市傳說, 想揾fans求證

有聲 估唔到佢爽完再整獲後浪

Lu ge之前好似特登番韓國探fans

有聽講過 個諧星姓李 係咪依個？

其實你都有既 好似

個人黎講都係中意hzt多啲，你可以話佢唔識做人唔識睇場面講野，但feel到佢係直腸直肚無乜機心，但lay就淨係睇佢微笑個樣都覺得奸

佢句爽同後浪令我諗起孫楊
一撚樣咁臭串

好似係同lu ge同一時間番

垃圾exo

咪就係o岩o岩結婚o個個

叉蛋d外號真係精彩，又白蓮花又狗帶

咁係啦 我之前聽人講話個女雖然就各方面都令人意外啲 不過係居家女人又識煮飯果啲 中曬男方理想型
成件事即刻真左

終於有人賞識子韜

推老豆出黎擋子彈真係值得欣賞

依啲咪孝順仔 順便捧紅老豆
比大家知道佢老豆錫佢錫到懵左
個仔體溫三十幾度就話佢發高燒

扮瘸係有一手 當年出賣吳亦凡 唔知吳亦凡原諒左佢未呢

唔x係掛

吳亦凡唔係比鹿哥出賣咩？

求details

呢個真心幫唔落，但睇番佢番番中國之後既黑新聞，其實好多都係唔識做人累事，娛樂圈偽人個個把口諗過度過先講野，佢就理撚得你，呢方面有少少欣賞

唔係 當年據聞吳亦凡一早想走
鹿晗係支持佢的
同埋吳亦凡走左之後
吳子轁第一時間開po屌柒吳亦凡
之後鹿晗又走埋 同吳亦凡出左春晚彩排
兩個仲有講有笑
後而黃子轁走左之後
有次吳亦凡出席活動記招
記者問佢同黃子轁有冇聯絡
吳亦凡9秒9黑面 唔撚答

仲記得佢開post屌吳亦凡背叛

唔係當年話一齊走 點知鹿哥繼續留底左咩
不過依家佢兩個都好似幾friend咁
點都好過吳亦凡走果陣黃子韜仲要公開屌人既

鹿晗係知道件事 但冇隊佢出黎

但hzt wyf 就應該反撚左面

真架?
就係記得個陣cp炒得好勁，桃色同勛鹿啲cp粉成日開戰咁滯

我淨係知osh係雙性戀

垃圾大陸lay

Ln

牛燦

救命
大陸lay真係愈黎愈難頂

利申 唯8

LM

Bts 大哥?

上面大勢團係咪bts大哥?諧星有無多少少tips?

法法

嘩唔撚係掛
係都同luhan啦同果隻大陸仔

諧星應該係岩岩上左我結個個
search佢兩個名係google就有相關資料
我都係琴晚第一次知

留名等前浪被後浪推走

search左啦媽呀嚇死我 bts我最中意佢架
叫我以後點面對佢講理想型既時候會出現李xx

其實我本命係桃燦勛
不過15年我相信佢真係傷得勁先退 話哂佢屋企咁有錢 真係唔洗靠$M份糧開飯
同埋佢嗰陣係同佢經理人一齊返青島 應該真係傾唔掂數先離團
其實好易睇得出桃冇乜自信 先會想透過好多嘢扮到好有自信咁 呢度有人欣賞佢我好開心 今年桃啲作品都幾好聽
Btw 桃色本身好frd 唔知仲有冇contact呢

話說原本我都係牛桃黨嚟
但15/5/14後就...
之前諗過係咪因爲牛離團前完全冇同桃講過 而佢地又咁frd 所以桃先咁嬲
PS:嗰陣桃講過22歲嗰陣要成為好似牛一樣嘅男人

你都幾單純

咁當然唔係單單因爲呢句話先覺得佢地本身frd...
15/5之前幾日仲好地地喺上海搞fansmeet

所以咪走左囉

其實係咪李國主 又上我結又係諧星我正係搵到佢

其實真心講句，hzt除左個樣同eq，其他都勁過加拿大炮王，淨係講音樂，炮王除左岩岩出首July其他都唔知做乜9，桃仔是但拎首black white都已經無得比

再講埋做戲，無可否認炮王係多戲接既，但啲演技真係好似之前同劉亦菲拍個套咁，連大陸啲人都笑9佢，無咁既演技就學人做主角，反而tao仔啲演技就好撚放，喊又自然打又好睇

真係唔知炮王個七年練乜黎

真心認同
炮王個樣係靚仔 但係做戲就

多謝大家對桃嘅賞識
不過好多鄰國KOL鍾意狙擊桃 又王思聰又金星

黃子韜係真係肯放好多錢去整歌(咁屋企本身有錢 )
所以啲歌質素真係有翻咁上下 雖然啲歌詞都仲係一舊舊 但係睇翻佢岩岩係大陸出歌 再到最近隻專啲歌 進步真係大左好多

有無佢琴日好串個條片？

今年啲歌好聽過上年嗰啲好多 啲melody冇咁單調 我自己最鍾意underground king 雖然有小小中二病

居然有同志

屌你個名 NCT?

居然可以喺高登搵到知音

真係好難得啊 其實我係黑轉粉

其實少啲人黑佢我已經好開心

我見佢依家都撈得幾好 個心幾安慰

起碼都覺得佢離左隊真係會比心機做音樂
雖然我真係唔想佢離 不過都慣左冇左佢嘅EXO...

我尋晚聽完都... 其實點都會有沒落嘅一日呀... 唔知其他成員知道佢講緊咩嘢意思後會唔會覺得奇怪呢

你老母係公廁

中國人垃圾係好正常

好撚串，態度極差

應該唔只覺得奇怪咁簡單啦

尤其係另外八隻都一向表現得謙虛... (表現出嚟起碼係 內心點諗我就唔知啦)

係啊

笑死 係fb見到

一直都覺得前浪一直唔退團唔係因為重情義，而係知道自己咩料，論樣唔及炮王，唱歌唔及LH，家境又唔及taotao，番大陸發展簡直係死路一條，而家只要唔退團就可以維持番乖乖仔形象，又可以中韓通食，公司後台又穩陣

而家團入面得番自己一個中國人，exo要係大陸打滾就要靠佢一個，佢都不知幾開心比著係以前？四子入面佢都算係最無人留意個個

其實黃子轁唔係比法騎踢爆屋企唔係有錢咩？之前起到佢老豆得10萬蚊開間公司仔就扮太子爺

喺韓國嗰陣桃仲買左架瑪莎拉蒂 返到中國好似都買左架唔知乜 應該係有錢嘅

做咩咁嬲姐

其實爽哥係大陸發展得唔錯,同的士陳拍左套好受歡迎既<老九門>,不過途中好似提都無提過exo
d人讚佢無因為紅左離開exo.佢留係exo又可以唔參加演唱會但繼續分紅,自己有solo又可以自己接job,傻既先唔利用唯一蝗國成員既身份留係度啦

但好似好多人話佢演技差 我自己就冇睇
佢solo隻碟比我感覺係佢可以再做好啲啲

好記得佢翻左大陸之後買左架林寶堅尼特別版跑車

佢肯踏實少少
低調收口專注音樂 努力個三兩年 並學好英文
避免go die式災難

一定可以收炮一皮
跑二難講

跑二係電影證人跑出左,同埋好似作風唔太高調所以無咩黑粉。套套個樣始終個樣差少少

演技差但係好多電影電視劇繼續搵佢
就是爽

依到竟然有人講茶蛋 好感動呀搵到知音人
btw其實個人認為前浪遲早一撚定會走 大部份廣告代言都冇佢份
唔返大陸r撈既話撚有錢咩

一係等合約完
一係等大鑊野
之前果3個走都係話身體問題
不過真心好似上面有巴絲打講話佢呢家食住兩家茶飯真係好醒

嗰陣仲有套從天兒降 好似都唔太理想

只能夠話佢係醒目仔，又肯面對自己係咩實力，好似話連個套極限挑戰初初都係想揾炮王同LH，但兩個都開天價，而前浪就劈左個半價出黎，節目組見岩budget又有少少韓國市場先揾佢條友如果早兩年跟大隊走人既話，邊會撈得起，最多都係湖南衛視一哥

btw tao早排係節目到話係因為知道左一啲野先要走，唔知關唔關前浪事呢

巴打 邊到有得睇呢個消息？想八下

tao早排接受左個節目訪問架，個主持人係呀叔黎
你可以係utube揾揾

身為海浪我呢排冇乜時間留意佢動態 連佢套綜藝都冇追 或者可能係講緊幫前浪開工作室 但唔幫佢開？

應該唔係呢單。因為佢老豆一早已經係套套一走就話sm本來答應左佢開工作室,但係遲遲都無落實,係佢變跑男其中一個原因

係個節目到講得出口既，應該唔只呢個程度，可能仲黑暗既野黎

好想知

應該等lay走埋，無晒中國成員就會講

咁我諗都要等番起碼三四年，要exo收皮短期內都無乜可能，隊nct明顯未夠班

sor 好憎nct 特別係mark lee

mark仔好得sm歡心下，幾隊分隊都有佢
反而中國成員黎講，個個winwin都幾廢下，聽把聲都知唔唱得唔rap得，跳舞又唔突出，都唔知賣點係邊另一個咩kun好少少，叫把聲好啲，但好似跟左一次nct大隊到中國頒獎禮唱歌，跟住已經消失左，兩條友個樣都麻麻

點解特別憎mark lee

如果講緊大環境要exo收皮 其實唔難 就算我係exo-l都咁講
但講緊sm自己短期內會唔會棄捧exo就冇咁快

同巴絲你地傾呢啲話題真係好正
我身邊啲人都麻麻地泡菜

如果sm真係要力捧nct 的話
放養exo係必然既事
Sm唔會理你而家有幾紅
D前輩隊隊都一樣
唔好咁天真以為可以避免

EXO三巡未完 如果接住落去冇咁快有四巡就... 不過老老竇竇我覺得開得太密
睇下嚟緊下年NCT有冇歌好似當年Growl咁...

放心一定會有4巡放養都要吸金
Sm既人爆紅左就放養
不繼巡演吸水亡命日程
但比你既資源就不繼減
Sm就係一間咁仆街既公司

樣衰 個面型都唔知想點
仲有1d私人因素
佢好撚賤格

叉蛋淨係睇我獨自戀愛中飯燦烈
其他無感
係聽完Lay mama 講前浪個段
有D轉黑
真係勁囂張
其實係咪串Bts 係後浪

佢俾個阿叔半教訓左一餐tim la

SJ 同理

東神出完purple line就攻日做開荒牛
一年七個月後黎多首咒文之後88

Same 淨係睇燦烈
低音大眼又高做男友一流

東神係出道韓國紅咗無耐就去日本打天下
日本市場真係打生打死捱返黎

如果佢串嘅對象真係防彈 咁我相信好快佢會打親自己塊面

係我獨自戀愛中入面最後表白個段簡直不得了
我Download 左高清版狂loop

就算Exo 要末落應該未有咁快
但Bts 應該好快可以同佢地平分秋色
Exo 有勁多強國fans
Bts 呢方面真係蝕好多
仲要細公司冇咩資源

[black]btw exo d fans 特別係某d 強國fans 真係會令路人轉黑 同琼姐有得揮[/black]

好彩無skip到d細字
其實就算我幾唔中意exo都好,d飯質數比以前好好多(雖然仲有某d痴線唯飯 )
反而bts d韓國妹妹似足exo出道時個d on9飯 無commen sense之餘又周圍辣火頭

當初wuli exo L
咪又係咁
2013-2014無法無天到

張前浪呢舊炸彈仲危險過套套

不過前浪飯咁多 實撐佢架 差在其他隊友唯飯有冇割席表示前浪立場不等於自己idol立場

台灣Ppt 勁多叫佢退團
強國仲有飯讚佢霸氣

前浪哥敢言作風

佢走左好呀
攻日好過 中飯食撚屎

可以唔使再忍受眼睛睜大大d語癌歌詞

個日係mama現場聽白蓮花講感言個陣 我同朋友真係呆撚曬 之後真係爆笑 好撚柒同好酸

一聽已經覺得佢串緊bts
心諗人地努力追上黎又唔撚得咩？
講d野仲難聽過粗口

利申 唯8+army

點賤格法呢

燦烈 仲要識煮飯

我成日都覺佢好假
但又好中意佢

好似私底下係文靜小毒

但偏偏要做反應撚

佢似係做D觀眾或者fans 想睇嘅反應
但又唔係佢真實嘅反應

其實佢真係唔使下下都做開心果㗎，覺得佢做到勁攰 公司人設係咪咁玩 做下安靜既美男子咪好

其實佢地個疲態都開始係好勁
前浪仲要後欄放火

關公都要離隊啦

霸條毛咩 下年流失哂啲獎嘅話就睇下仲有冇霸氣

sme應該留既留唔住 應該捧既當屎
咪俾d二線大陸仔食住 抵撚死

唔知點解覺得成隊exo-k好假
有人話燦烈私底下係一個playboy
係公司見唔到佢 應該都係落左club

playboy好過互含既

我見香港都有人讚佢霸氣
網上見到 亦都有fd同我講話覺得佢咁講好型

好耐冇留意過sm男團嘅野
其實依家sm算唔算力捧緊nct

人地想溝hani 食檸檬

幾時嘅事黎架 第一次聽

+1 完全同你一樣

好想知 講多d黎聽下

佢唔係食左咩

聽到句我們中國人... 都心諗又嚟了

個陣hani爆紅 要身材有身材 要樣有樣 佢咁大食 當然唔放過啦 但只不過人地睇唔上佢 拒絕左
上年嘅事黎 最近好似有新目標 但未知道係邊個

我覺得又未話係力捧 而係nct仲差一個時機爆紅 到時候慢慢捧都未遲

咁事實佢係好識玩既

講得獎感受講到好似小學雞贏班際比賽咁，邊度霸氣啊 比位人入

睇唔出原來燦烈係playboy喎 以為係摺埋屋企作曲嗰啲人黎

以上藍字都係巴打？

巴打在此

我都以為

會留意下exo 但冇深入了解過
因為微博exol 好招黑
邊度有多d hzt osh 既事跡睇下？貼吧？
好好奇想知
見你地話lay係扮純又真係估唔到
平時睇訪問真係好似好正直咁
講假膠我覺得世界級係got7 蝗+2 好憎佢
覺得佢平時SNS打d 野完全呃小妹妹

蝗+2真係
打啲野成個女人咁懶係關懷細心
見佢做綜藝啲反應誇張到 其實好柒

佢ig打哂殘體...

博有鏡頭

我鍾意 D.O. 同 燦烈

講真佢都係人黎既

冇俾dispatch捉過又冇衰過大野落下club好正常

佢有齊做playboy 既條件講真

人又靚仔 唔通唔食女晚晚坐係屋企打機咩

wow d料邊度黎
利申:燦烈條件100分

一陣個新鮮感過左,變shinee/f(x)第二就仆街啦

只要唔好玩到勝利咁
落Club 玩下溝下女有咩所謂

爭首 growl / mirotic / sori sori 式歌爆上去

感覺上sm簡中國人簡得謹慎左，今次nct就專簡兩個廢廢地既，訓練得唔耐連韓文都未講得熟，好似象徵式咁塞件中國成員方便打入中國市場，實力無天朝四子咁好就唔洗驚人紅左就走

我覺得真係串緊防彈
現場威脅到佢地既後浪都係得防彈

防彈個勢都好勁
KO EXO唔係難事
如果防彈係大公司
個前浪應該好快風平浪靜

Same here

囂張到想打巴佢

點解一定要telegram傾？

護主

大家交流下法法
冇乜特別

救命
條友快d退團啦
有陣時係街見到8人poster 係

但一見到有佢就 ---->

根本成團最招黑就係佢同tao
Chen ost，do 拍戲，燦烈綜藝，Kai跳舞，Sehun 顏都招到好多飯
伯賢樣樣都有咁濟
隊長同大哥雖然未跑出，但至少無係後門放火

我屌你啦張藝興
係都要做d柒野俾人笑
仲有ig張死人icon
諗起都燥

好大仇口喎

強帖留名

聽私生講 佢出道前係弘大USB

隻蝗中學果陣已經係咁on9

專登幫阿麻綁鞋帶叫屋企人影底

正解
人蠢唔會黑心

zyx

係
佢逼走最紅2件
大陸營銷號淨係唔黑佢
係人都知乜事

佢人氣4個入面最低

有隊友女朋友佢介紹

鍾意4個
走咗個就唔睇exo
但最pk都未到zyx
有個比人影住踩隊友肚
隊友整親唔扶仲要fing開
隊友傷左要隊友拎袋

不過有時覺得exo d人演技麻麻感情又應該真
最好戲嗰個又人人都想比佢虐待

前線無飯其他 osh hzt相關cp
都會鍾意呢pair
據聞hzt當osh係女朋友咁
問去唔去食飯行街咁之類
我都係聽番黎
唔係真唔好屌

但hzt 微博熱傳既9宮格圖係某隊友飯整
嗰家飯之前同燦烈飯開戰都整咗
唔係朴燦烈比人咁黑，我都唔知搞hzt既係隊友飯
利申唔飯hzt

嘩絲打我認得你！
幾年前泡菜薯圈個post
你都過左黎

有無多啲PCY陰暗料
之前勁迷佢
但同意佢真人應該唔係鏡頭前個樣
睇好多料都話鏡頭後絕對不是快樂病毒

taotao啲歌真係好正
首black white一到副歌啲電音

相反前浪solo個兩首真係……
第一首都仲可以當兒歌聽下
第二首簡直仍災難級
啲旋律都唔順耳
舞又唔夾

聽日kai同啊粉某幾個一齊過
有啲唔開心

話同普美呀嘛？
不過同水晶都幾好呀

食肉瘦巴打好似知好多嘢 我身為海浪表示慚愧

好似仲有初瓏定唔知夏榮
我係panda

不過kai應該唔係玩家黎

鹽

有個好似短頭髮
唔記得乜名
但唔係最細嗰個

我飯過exo

比隔離團帶壞

講感情既事應該話平常人都可能會
何況明星有咁多本錢
唔係過份就得咪過於傷心
佢地響大家面前做得幾已經唔錯
以前飯嗰陣會sad
亦有隊友係唔鍾意既，因為表面上都唔好
私下會更差
但諗真d同事姐唔洗交心既
你地同同事都唔交心啦
突然好感觸
因為曾經好鍾意exo
但自從其中一個鍾意既走咗
再無心鍾意，唔鍾意既人都無咁反感

邊團？ 同公司既？

留名先
由團飯變唯九變唯二

開始直頭無感 連明年三巡都仲猶豫緊去唔去

we are one
we are run

we are done

你本命鹿哥？

應該都係

實力輾壓一，三

你有冇諗過我同你應該識嘅？

最friend o個個

好似樣嗰個？

閃lead dance?

yes

第一個走嗰個
雖然佢得樣掂
但我相信佢演技咁差係好人黎

係
但點解啱啱回唔到

生得高冷既真心膠

但炮王單野..

聽講第一次玩係13年聖誕定14年新年去日本

喺韓國嗰陣同姓林嗰個係第一鑊？
祝願佢下次小心啲

可能我ff
但依家exo有個人屋企人好鍾意某前成員
又post咗前成員同個仔cp union應援廣告認證照
又響餐廳播前成員既歌
可能都只係巧合

咁男人黎
我覺得佢在籍嗰陣對member好好

韓狗野有咩值得follow 關心下政治好過啦韓狗港豬

餐廳 即係燦啦？
牛燦？

同隔離團好似樣嗰個

KC CP我都曾經支持過

家姐係主播

當年佢似外交大臣多

同怕鬼真男人都算係好睇班細

好癲
太養眼
諗起d站應援好好
蓮花同凡既所謂站淨送嘢比蓮花
燦x某中站站長
講到明唔鍾意燦

家姐

咁on9

機場影張海報果下都夠你ff啦

但唔知係 咪聽唔慣
佢英文同廣東話都

本來係exo-L
但hzt走左之後就少留意exo
因為個人認為hzt好有娛樂性(即使好多人黑佢)
老老實實 宜家exo d歌真係好一般
仲要出個cbx唔知做乜
而bts d歌又幾好聽喎 跳舞又有睇頭
前浪lay咁串 真係冇眼睇 exo摺得 bts上位

覺得少左跑二最致命

站長:是但啦朴燦烈是但影
私博基本上都淨係得x
不過x飯成日倒貼其他成員
嗰陣kai大勢就由燦x轉曬做開x

仲有專登搭東航

舞王有試過唔係大勢咩

唔鍾意hzt
但當佢都走埋
覺得成團好假
佢真蠢唔係我杯茶但代表到真感情

問心
CK順眼過CB 好多

黑點又少

特別鏡頭後

Hzt好on9 第一次接觸佢哋係13年快本 嗰陣佢唔知rap乜鳩 話牛冇幫佢起beat
不過佢唔on9 我就唔會鍾意佢啦

Yasmin?

但其實我覺得走既都合理
雖然仆街
但留響度嗰件仲唔知做乜9
人向錢看
依家番黎無咁辛苦又多錢d
係仆街但光明正大咁仆
好過假惺惺
同埋有人話鹿同大哥仲成日聯絡
好似鹿拍戲有人見到用韓文講電話

唔夠燦人氣黎
ace姐

好感動
原來大家都係有眼見

以前都好中意跑一
但佢返左大陸發展之後成個style唔同晒

以前都成為回憶
sjm有首歌好正
嗰陣韓庚走
凡走都係咁聽
散了一地的諾言拼湊不回的昨天

強國形指真係慘不忍睹

跑一
以前真心靚仔
依家
雖然發展好但佢演技唱歌rap都仲係好差
最好既樣都大不如前
其實樣無變係無咗個氣質

明明同曬大牌合作

身邊啲人成日見到CB就好high
我笑而不語

我都係鍾意佢on9
睇閃爸同真正男子漢覺得佢冇咁on9 好唔開心

覺得好正常

小動作少性格好

其實b好man
鹿同b都係勁man嗰type

我冇留意燦嘅cp 表示乜都唔知 雖然佢都係我本命

但中國飯群大
係要話你勛鹿
但明明真係同年感情會特別好

因為真係因為cp先飯
因為太靚仔
好似動漫走出黎咁

佢正正常常淡妝gel高個頭冬裝已經殺哂
但成日玩忘了愛look

可以屈顏值
偏要比實力

其實閃爸開頭幾期好驚佢招黑 因為佢都幾懶下

人大咗
以前飯群好多人黑佢
我自己就無
因為我發現佢真蠢無機心

唔知點解一直對b無乜好感
但佢地攞獎個時又會好登佢地成隊人開心

好難得有咁多知音

中大都係

希望佢好好利用顏值
佢d演技真係

Tao而家無啦啦無唒啲法騎 係中國好似無人反咁

仲有佢唔靚仔 你就唔會鐘意佢

well

齊人嗰陣明顯到不得了啦

我相信呢度冇人會覺佢靚仔

諗起當年我一早知佢拍拖
我番工個女仔唔信
佢話無
點知個女仔去旅行無耐就爆咗出黎
笑死

應該都仲有嘅 但我見芒果台好捧佢 唔知佢公司用左啲咩嘢公關伎倆啦

其實無人理佢
各有各生活
法騎都係exol多
某家最多
某家真心癲

係
佢地互相照顧
所以都好開心跑一演技差
所以我知佢真係好人
我無飯錯

我覺得比平均值好
但同member比有更大進步空間

因為大陸飯得閒就揾人鬧
咁依家對手有bts
咪唔鬧佢住

法法起高冷走果陣篇文太過份了
同埋佢把口唔收

神仙難救

唔改下既我等緊佢自滅

不過其實影帝係講跑一
唔係hzt

不過我覺得佢真性情
係人都嬲
雖然我鍾意跑一
好過條蓮花
跑一走話忍一忍就好
鹿走又話乜有緣有見定唔知好兄弟
反正講到勁無嘢咁
嘩雙重標準
鹿走hzt都識收口唔講啦

前浪算9數la
成撚日 oh no baby lose control

但wuli套套rap係真心勁
咬字清夠快有節奏

但佢成日起T音位出事

前浪算9數la
成撚日 oh no baby lose control

但wuli套套rap係真心勁
咬字清夠快有節奏

但佢成日起T音位出事[/quote]
其實套套rap好過高冷
但套套唔夠靚仔
英文無咁好
韓國公司好似鍾意比英文好既人做rapper

其實套套rap好過高冷
但套套唔夠靚仔
英文無咁好
韓國公司好似鍾意比英文好既人做rapper[/quote]
高冷似數白欖多
唱仲好

高冷
但今日講完好舒服
香港好多人鍾意cb
估唔到仲遇到人鍾意kc
我一巡派kc應援物
cb飯響度鬧我
仲話點解無cb既嘢派
嗰次去咗第一日
喊到第二日病咗去唔到 睇

一巡你派kc係咪搞事

有人問我拎 跑一蓮花
所以kc無問題
其他都有應援

凡星呀嘛
呢兩條友接近零互動 都ship到好神奇

因為都是中國人
跑一二套都多得蓮花唔少

作為佢前隊友(浪)

一二都仲係幾頂鋒既

某人就仲寄生起sm lor

咁撚多個代號 追post 諗到傻

出咗黎無人識佢

輕鬆啦特徵黎

真心咩
tao個套19歲既演技 又喊又打又錫又笑
坦白講仲好過LH（雖然後者都唔係好好）
炮王到而家都仲係消費ing自己樣同身形
實在唔明早排個獎係點拎番黎
前浪就唔講啦都無作品值得討論

高冷 影帝 跑一 : wyf

跑二 真男人 : lh

套套 法法 跑三 : hzt

我都諗緊
b哥/跑一/kc 即係炮哥？

因為佢退團果陣 咪比人影到要用拐杖買藥
之黎法騎踢爆佢兩三日之後又正正常常
係大陸同人行街 d人先叫佢影帝
原來真正影帝是跑一哥 失禮了

跑一跑二跑三..
只係最想知邊個係 gay/bi
最初覺得B 外形最似 c 完全食住佢
但估唔到咁man

東京國際電影節中吳亦凡憑借《夏有喬木雅望天堂》獲得最佳男主角獎，吳亦凡東京獲金鶴獎影帝。

我想知道大哥有冇黑料
搵左好耐都冇

跑一第一個用呢個term

高冷資源咁好無乜出奇

心肌炎>>>>>腳傷ok?

食肉瘦巴打 想問下你有冇入telegram??

b咁很多女
唔扯落c度我都唔撚想講佢d衰嘢
至撚憎cb

難少少

b先生正仆街
鏡頭前都可以踩c個肚
仲要13年mama d佢傷咗
拉一拉佢借力
佢都fing 撚開
仲有當年機場c對腳傷撚咗
b仲要c幫佢拎袋
屌
飯又on9
日日作料黑隊友
人仆街fans都仆街d

無

b係伯賢個簡稱？

sorry激動咗

b搞少隊友一陣都當幫忙
有人走咗都掛住去食女

好熟

外形似係指年年整容所以越黎越似
佢真係年年唔同樣
我真係服佢

高冷走前係fans
高冷走咗脫咗飯
那麼2次睇
又見到b踩c個肚
要受傷既c拎袋
c好可憐
明明算細但成日比人點

難

between 有冇巴絲打可以講下osh雙性戀來源
聽朋友講

嫌大哥未夠慘

少line少鏡頭少資源
好在有cbx

雖然之前飯c既cp
c最熟嗰件係d
其實係咪應該人人都知
b同c根本唔係咁fd
c d係同年出世
練習生就玩埋一齊
屋企人都識
有年新年都一齊過
d以前女朋友c介紹
反正圈外乖女
b可以慳d
b個樣哪有c咁靚
可唔可以叫b收收皮

因為同跑三

佢又番學又盛

睇唔到comment定我有問題

sorry over曬

邊個

想問b係咪仲同緊抽一齊？

所以我一路唔太鍾意佢
fans勿屌

散咗好耐啦

啲人之前話桃打鳩b

普美同chen喎 不過kai同apink一齊真係第一次聽

我反而第一次聽普美同陳

+1

呢個肯定真 不過散咗 都上年既事

依家唔知但同抽既時候仲有其他女

不過今年早排陳有親密照流出(兩個頭勁埋 不是淫照) 相入面個女仔應該係圈外人？

因為d圖 b家整
較快咗
嗰陣比人發現b踩c個肚
b家飯都整咗黎鬧c

kai同短頭髮

南珠

諗返起兩三年前有單嘢係話勛同apink唔知邊個打機爆粗

第一次係度留言
不過我唔信忙內同跑三有野囉
exo 全團都應該係直
跑三走之後有講過一直都有中意嘅女仔
雖然自己係勛鹿同牛燦cp 飯 但我只係中意佢地純友誼嘅互動 唔會ff 到佢地拍拖咁誇
btw啲料係咪大陸個個路過的一隻貼吧聽返黎
個到啲料前幾年都話有1,2個真 呢家基本上係fake 係啲on9大陸網民亂爆料呃經驗
不過呢 我識一個係香港某cover dance 舞團嘅人 佢地個團之前係比賽拎左獎 去左韓國表演 而佢識左個韓娛嘅人 話 前浪同一個肥婆經理人拍拖（上年嘅事黎 不過真假自己諗）

趙x琳？

我都唔知叫咩名 不過有時啲機場飯拍會見到個肥西 其實唔奇嘅 同職員拍拖點都有多啲著數 畢竟前浪呢家啲資源係全團最多咁濟

前浪nobody cares
x=雅

因為我識朋友追
佢飯cp但唔係忙內跑三
佢又無講到我地鍾意既有咁好
嗰下又真係灰9咗

之前趙x琳係跑一走果陣比人屌到仆街 ig又刪相 呢家又好似冇事 個個歐尼前歐尼後 係到讚佢

不過我d料都舊
高冷走咗真係好少睇
我都唔睇貼吧
但因為曾經幫過某站做admin所以睇到好多大大d 朋友圈

當然都會係假，但娛樂嘢就係 咁

飯圈變曬
之前識既無乜幾個仲飯緊

男飯

同埋所謂好多大陸嘢唔係真
但有時韓站都有嘢玩
以前真係乜都有
好on9成日罵戰

其實好多中飯
仲有好泰站中站扮韓站
d大大既小號好多嘢睇
小號既朋友圈就係各家爭霸之地
不過真係太耐之前

飯圈好雜

d站長圈錢爬牆
多擔反正乜都可以屌一場
追私既都有
比如我飯既kc既神站大d
站長lss之前做源圭站長
又係呃錢走
但佢同高冷好熟
簽名比大口站會可愛d
其他屬性既cp站高冷就無咁活潑

yes
最經典一定係14年年頭既新年爭霸戰

討論c去北京定廣州
反正cb kc飯鬧咗好多
結果得忙內跟跑三去青島

見到有啲台灣飯都好on9 fb有個page 叫其實飯圈 成日都見到有罵戰 army 又係咁exol又係咁
發現勁多exol 爬牆左去防彈同17

其實罵戰不嬲多
韓圈係咁
但exol咪又係仙后 elf
呢個就係循環

反正韓粉連站都會掐
可以鬧走一個站
我得old news is

睇黎黎nct飯展開罵戰唔遠 SM家族永遠都不太和平

最好咪fx shinee2家好和平
fx屌到rv痴線

唔奇嘅 睇演唱會都有飯打架啦

係咪話喺f(x)最低潮嘅時候推rv出嚟 所以好不滿？
話說之前啲人話伯同澀琪一齊過？

MeU 內部先唔和平 K同V啲飯成日大戰

所以唔買企位勁危險

風格似 搞到比人以為sm想rv取代fx掛
我淨係記得有次傳過rv將會發佈fans 名 而個陣fx仲未有 好彩sm 都識做 幾個月後比返個fans 名fx

但rv實力強好多
掐唔過twice好可惜
其實14年後既事我唔清楚啦
但我飯嗰陣無人肯定話有
我只知道佢地話 b同抽一齊既時候仲有其他伴

相對地和平

但rv掂好多

企位其實有啲on9 又迫又侷 由其夏天 啲汗味臭到中暑 條頸仲要岳高幾個鐘
有時坐位都好近 但要識簡囉

講起企位就扯火 二巡買左企位c區 no.2xx 班人係咁逼上前 el dorado嗰陣其實乜都睇唔到 仲唔知比啲乜嘢箍到條頸 啲泰國女仔真係仆街嚟 見住佢哋由後面逼上前 仲前過我 我然後去左後面睇 仲清楚過本身個位 屌

我聽講過德國事件 不過啲料都唔知係咪真
個主角有時係B 有時係跑一

講起外國飯 今年三巡啲靚飛比撚晒啲大陸人 呢家跟本冇靚飛囉 一係炒到3,4千 妖 好心大陸人返大陸場睇啦

不過感情事我錯都唔定
但呢大家咪飯cb就得
朴燦烈咁好
你地飯cb真係好過份
如果你飯一個明星應該唔會希望佢比人蝦架嘛係咪
如果你有少少鍾意燦烈都請你脫cb

3，4千唔過份

從來唔企
d 人變態

德國我淨記得換房事件

之前識左個女仔 佢見我wallpaper 係燦烈 佢勁興奮話：燦白呀！！！
心諗你邊隻眼見到bbh係度
我話：um..其實我飯牛燦cp架
場面尷尬

我已經脫咗但我飯咗bb
越飯越貴
想死
我上年mama比人呃咗錢
我fd有得退我無

咦，絲打。可能我地見過面。
我又係C企位，我前幾個no係幾個泰飯

我身邊朋友都知我唔鍾意b
鍾意b既一定唔會講exo
因為我就會巾啱啱嗰種激動mode

好似係話有成員同飯係拍完德國寫真嘅空檔開房

都無識人跟去德國點知

我好似係睇第二場嘅

好似係由德國fans 傳出 不過聽下算 我都覺假

因為我之前識人識私生
個私生係紅家年代開始
不過真假就我信既

但重申
唔信其他都得但exo最pk一定係b

上年第2場個應援fail 左 失望到呢。。

心機婊

因為其實好多韓飯料
中飯都無翻譯
不過講真飯韓圈真係微博最多嘢睇

微博我搵唔到
百度同天涯最多
百度就大半都on9
天涯就50 50

個品
人前都fail
人後 更加唔洗講
唔信可以揾圖
應該有頻
機場就得圖
其他有頻無較快

但微博都係跟風
你知邊d人係大大咪知
佢地講話最多係朋友圈
因為幫人睇微博先知咁多
某個飯話佢哥哥只愛副座駕

都唔知點解香港咁鬼多CB飯 演唱會前啲燦白應援成街都係 究竟萌點係邊 對cp勁商業化囉

百度天涯我都唔上

我淨係知b好乞人憎
但各有各愛好
不過飯c鍾意呢對我就無嘢講
鍾意自己愛豆比人蝦

其實唔知點解d人感覺唔到
不過無計
但我曾經因為見到b既圖就會嘔

冇上好耐
依家好多野都係跑一二 fanpage ig睇算

同埋留意下燦仁算

肯定套套 其他成員有冇唔清楚

終於追哂

想問下 牛／蓮花係邊個 呢兩個真係諗唔到

同埋成員之間緋聞 老老豆豆 大家都係9up
有冇證據?
特別想知kai

利申 kristal fans

牛咪跑一 蓮就xyz

牛 跑一
蓮花 前浪 姓zhang

kristal 正

唔少fans 都玻璃心 見自己idol 拍拖就話炒作
邊得閒炒作姐真係 拍拖呢家野如果雙方都係idol 嘅話係0利益囉
所以堅信泰白同開晶真到冇得再真

初初飯exo都疑惑勁耐點解佢係牛 search 完真係笑左 此牛非彼牛

點解係牛

追post個陣 話kai 之前食過好多女 被佢friend影響

但我見佢公開同水晶 我仲諗佢係專一男

據說未出道時佢成日著牛仔褸 好似係

覺得燦烈係腹黑+1 但好想比佢s我

我上年有排勁鐘意燦烈，係咁睇exo d綜藝同post
跟住睇到有個爆料(?)定叫唱衰既post 好似係天涯睇
個樓主2013年開post, 2014,2015都間中有更新
本身2013果陣啲人問佢覺得燦點，佢話燦係練習生果陣幾有禮貌，所以佢都幾睇好呢個人
但到左2014個樓主無啦啦180度轉變
話燦練習生果陣仲識謙卑，2013後期紅左之後就變到勁目中無人

跟住有個人留言回個樓主 : (本身係簡體字我驚比人屌所以轉做繁體)

看樓主這個帖看了我幾個小時。。我覺得挺客觀的啊 本來是這幾天看我獨自戀愛蠻喜歡樸燦烈 就去找他的視頻 看了兩點出逃 然後我就看到視頻中他各種黑點啊 比如一直別扭搶話 比如中途節目組送水 他坐的略遠 最先伸手去拿了一瓶開始自己喝 然後旁邊的邊白賢和隊長就給後面的隊友分水 他就自己喝的起勁 主要他左手邊還有chen拿不到水他也完全不管 還是後來隊長分完後面的成員 伸手遞給他的 最看不慣的是他居然在那個kai講話的時候哈哈哈然後切了一聲- - 諷刺意味有點濃啊 剛開始聽的都以為聽錯了 然後又倒回去看發現沒聽錯- - 心好累 真的覺得他好帥的 - - 沒想到人居然這個樣子= =

跟住我果陣都有同frd討論 (直接cap圖算懶得逐段copy)

一樣

水晶事蹟仲多

btw 飯佢唔等於佢要係聖人
雙面多面人唔緊要
但你做到出面又公開場合點火頭就G

泡菜又咁多道德撚 好自為之就得

Wow願聞其詳

其實現世代拍拖係點我唔識講

但心痛鏡頭前已經比人蝦到出曬面
私下唔敢諗

Agger kai對比同隊唔算多啦 正常男人既量 都聽過好多女idol溝佢佢都冇受

同好多人有關係

佢係比人帶壞
去日本前超級無敵勁爆乖

都唔係好壞 接受到

007 game可見一斑

V 都唔係好得去邊 又楊洋 又昌珉

知唔知前浪明知唔鍾意c比人笑對耳專登笑佢
b話ace係泥土長既孩子，佢講到ace即刻篇咀
c都有講過ace但一次半次就收咗口

我淨係記得跑一係咁比人打

唔鍾意同佢似樣嗰個
其實好鍾意佢喊個樣
好鬼想比佢扁嘴叫聲hiong

我淨係記得有人係咁出手打

v同.楊洋？
我覺得v好專一
佢同咗昌珉都咁耐啦

係屌曬鬼

然後早輪v同楊洋兩邊都各自追對方借自己上位？ 利申：老母同我講架

Pcy我本命但我都覺得佢好假
成日啲反應誇張到 之前上無挑唔知笑到碌左落地定點 成日係度搶鏡頭
同埋極不解佢唱歌絕對稱唔上好聽 但又成日vapp唱成粒鐘歌仲可以唱埋鬼怪ost

之前C好似講過exo前期有矛盾 試過係宿舍打架 個陣好似分兩派 分別係K 同S 各隊長一派 C就親K 派 所以當時同S 關係唔好

不要再說了 佢明明唔中意俾人咁講

我記得roommate 有集趙世浩（？）探佢哋班 燦同開仲有唔知邊個笑到碌地咁制 戥佢哋慘

佢私下都唔係咁嘈
佢同juno d咁fd
不過又真係扮得勁追機場鹽到爆
高冷係鈎師

其實唔知有乜咁好笑 然後啲大陸fans仲話佢地笑點好低

水晶鬼妹仔性格都預左
想知kai點玩法

希望呢pair認真 感覺上kai幾好仔

本命+1
我覺得係公司要佢行呢條路搞到佢逼住咁做姐
再者係人都有啲機心架啦 可況係明星
我想講 出得道 機心點都有啲架啦 唔係點搵到食姐 你個形象就set 死左 咁啲fans 又肯買你帳當然就食住個勢啦

仲有showtime除衫
咁凍除 人衫
節目要求都算
b fans話佢細心
當年ace應該排最常病成員榜首

即係都係揾少少女
好多都會
其實男人唔出奇
咪話靚仔7頭都會

但c變咗好多

其實好正常男人會做既野 拍下拖溝下女咁 唔明點解明星做就要將呢樣嘢放大

d quote好長

因為明星要滿足所有人既願望
份人工包

個人感覺係krystal 溝kai 先

哇屌 食肉瘦係咪痴線
又a 又b 又c 又d 睇撚死人

點知咁details
但聽講同隊長忙內隔離似樣都有
聽講

再重申我只敢肯定我講b既衰嘢係真
可能唔係準確勿屌

我錯
收聲

屌好同意
以前見佢扮野都無乜野 覺得係咁架啦
但呢一兩年開始覺得佢變左好多 特別係番大陸拍戲之後 仲要近排成日同b炒cp （雖然我飯cb ）但都覺得作狀到 明顯大家互相利用等人氣再高啲

似樣嗰個我唔飯都知 真係好多

唔想班成員再返大陸拍啲垃圾戲 好接唔接 接埋啲九流劇本 望到個名都唔想睇個隻

其實似樣姐係邊個

大陸咁好搵 又唔洗要演技 大把fans仆去睇 sm一定繼續接

屌 勛好似有套乜鳩貓星人
燦套黑粉都睇到唔知想點咁 我相信貓星人會更令人無言

鍾意c飯cb係世上不解之迷

其實C係2014年開始就已經變左 睇最近個綜藝好似叫starshow360 佢啲反應真係 假都唔緊要 太over啦

無人再錫c
當佢仆街高冷會摸佢痛個位
b條死仆街就笑9佢
踩c個肚
c傷咗要佢拎袋
世界級好隊友

誰是ace

高冷走咗就係咁

論質素 我覺得鹿嘅團隊簡劇本同綜藝都ok 起馬鹿到呢家依然好吸引我
凡完全係重量不重質個隻 佢同劉亦菲個套真係世界級狗血

看我

佢好高質喎
同大牌合作
又拍荷里活片
佢實力未跟上姐

哥哥

黑粉仲要格硬加kiss嘅場景 擺明勁票房唔好 借多個位炒熱度

kai

可能我old school飯cp唔鍾意其中一個比人虐待
我鍾意互相照顧

但033好似幾nice
嗰陣話于正gay
好驚c比佢搞

年頭C 係機場影K 嘅poster真係 應該仲有聯絡 我諗 其實佢走左 大家都唔係咁憎佢嘅 除左hzt

其實袁肯接呢個劇本已經算係盡晒人事 (可能開價高掛）佢係大陸其實唔洗接呢啲低質戲

其實點解要用啲咁難明既簡稱
咩a咩b咩c
你話跑一跑二都仲明
之後個啲真係超難估
難追到死
完全唔理解

我估hzt諗通
佢都走咗
但同鹿應該fd

因為一開頭鍾意佢地係比cb吸引 之後睇睇下慣左 同埋印象中無睇過b虐待c 成個微博都打緊飛機話佢地好粉紅

名第一個字

打少隻字方便啲嘛 下次改返

033于正帶出黎
而且票房好
c飯無乜屌佢
有贊佢仲要話改觀賺啊

我收皮

而且連站長本來都唔鍾意c
白牙村站長淨鍾意b唔係人人都知咩
利申唔知白牙村執7咗未

諗起一開頭飯exo 勁多人係度講cb 所以我一開始都有留意過下cb 不過冇感就冇感 過多冇耐就比勛鹿同牛燦吸引左 由其勛鹿
飯咩cp 就拆左咩cp 真係一殼眼淚

其他人無明確代號
你改比我

kc狗
反正一定好過cb
私下感情cd 都吊打cb

感情野我還是不了
但kc我覺得唔使炒
互補又兼容
身高又match

我覺得伯賢同前浪仲有hzt 都幾fd

一睇就明代表咩

成日見到在藉成員嘅互動 真係好羨慕佢地嘅cp飯

cd好熟
kc狗表示鍾意感覺
起碼互相照顧
高冷響快樂病毒病嗰陣點照顧佢
而條b咪話關心
仲搞人
人品問題

雖然完全無飯過叉蛋，但一直都唔明點解佢啲飯會咁憎其他隊員 明明係同隊點解會咁

利申 隔離閃飯食花生中 其實每團都有黑材料㗎啦

所以無人走我已經最唔鍾意b同前浪

因為真係唔難 明

好過我果隊冇野好炒

好彩呢個ac分身嚟 識我一睇我ac名就知係我

想像緊b對住李秀滿講我真係恭喜你

Push

同我名好fd嗰個 同公司其他團

好彩呢個ac新開

閃閃忙內，唔係咁都唔知啩

press your number

其實都有
你同我都有啦
但有冇人講
滿滿:anti都係飯

前浪唔係比人杯咩 之前演唱會講咩全部人去食燒肉就係無叫佢

咁佢正係邊

唔該哂大家 唔好嬲

爭d想答你mun heejun
明顯到咁都問

屌根本好多嘢係SM放出嚟做新聞
明知有啲嘢做出嚟實比飯話咩搶資源呀又盛

記得以前elf好憎少時
鬧佢地搶資源

黑海爽死

最憎果件做撚埋主唱
拖累哂老大老小

無人講chen bb
佢是咪無咩fd？（除左大哥）

同minseok一樣冇乜黑點
炒不起來

專心唱歌就好

D同隊長S係咪都無咩黑點?

綿之前好似比人話蝦跑一？

記起了 好似喺first box玩game比人話佢打跑一

七年先出到道算唔算

淨係知佢同阿粉唔知邊個拍拖(之前有人話bomi?)
之前同圈外女朋友張相流出都無乜點炒得起
可能真係同無乜資源有關

PCY IG

原本諗住佢會入閃閃點知最尾無咗件事

好慘 佢唱歌好好聽

其實開左cbx都唔知係好事定壞事...歌又唔係特別好聽

好似睇緊啲代數咁

分下細隊玩多陣都好

但得呢個成績。。。 我覺得係配對上出錯

錯啦 唔係普美

我其實跪求緊 taemin jongyin duo

cross band 仲好啦

我覺得佢幾靚仔㗎

依家佢好撚肥

多謝喔

南珠呀嘛？

唔可以話靚仔，只係覺得佢比以前mama時期好睇。出道果陣同大陸鄉下仔冇分別，好在growl時期執執個髮型同妝，都算睇得順眼

top 應該係 growl / cmb

我覺得未至於玻璃心都話c係d咁既人
其實一睇就知c成日曲線 成日d反應係笑9人
我又覺得無乜野 係明星所以放大左佢性格

利申:前kc,非exol

睇到呢 但又睇得明

出泰民同kai 小隊未仲好

wolf個紅毛正啲 我記得佢藍毛過都幾型

Bingo

咁osh同hzt之前又真係有野嘅 仲好sweet
利申 冇睇過百度個啲吧

佢都食過幾多仔喎

佢初音色嗰陣都幾mk 但又幾正

個排我好憎佢㗎 佢地仲要撞comeback

邊個係ace

開咪ace

Hi

成隊apink都

哩個當然知, 但哩位我聽得最多, 仲要佢係最唔好樣o個個

跑二都曾經係

不過c似鐘意恰9舞王

cb

食完飯差d嘔
但越close越假
我諗佢地d fans都心諗做乜9

baby要不要吃飯
baby我們要不要逛街

kc ing

我用排除法先記得佢

仲有食其他？
無留意阿粉，淨係知泰民唔鍾意佢曾經個老婆

留意到舞王想爆大陸仔頭(笑)

諗住食下花生 睇左陣完全唔明你地講緊乜 利申淨係認得燦烈 伯賢 chen

依加成個EXO淨係鐘意伯賢

Lay真係好有野心 出普通話歌拍中國綜藝
係大陸仲多過係韓國 又一路係韓國活動
一路存粉絲 一陣一個唔好意思走左 又唔怕冇人氣
我永遠都記得前浪後浪理論

剩係佢都聽過無限同血型, 不過exactly食左邊件就冇留意

吓 吾鍾意咩？ 睇我結好似好有feel咁喎

吾你老母

死開啦5p狗

當初如果chen同大哥唔係去m，話唔唔會咁
Chen同伯賢其實有d似，主唱、綜藝好、beagle line、空降組、只係chen無伯賢咁好樣（但都好過好多男團成員 ）
當初去k，命運話唔定會調轉

不過而家咁都唔差既
好過日日fanwar 嘈生曬dllm

chen性格好好多
天同地比

但無黑點又好難紅
無討論價值唔得

睇黎你真係好憎伯賢
利申 橙燦白飯

我鍾意親既佢都搞
有乜計
如果你本命比佢踩肚
比佢恥笑
傷咗比人無視再比人笑
fing開手
仲要做阿4
如果咁我都鍾意佢
我會睇唔起自己

B係邊個

吾

如果你睇我結會真係覺得有feel,我只能夠講
少年你太年輕了

其實上親我結有時其中一個現實係拍緊拖嘅

baek

下！？姐係點？kai唔係同水晶咩

講緊佢嘅情史啫

上我結其實都幾難培養感情, 可能兩個禮拜先會錄一次影, 當然有部門私下都有聯絡(e.g. crown j同徐仁英)
不過對artist o黎講錄影係幾輕鬆, 有得食有得玩, 仲有得奉旨抽對方水

利申: 我結忠實觀眾

真正得人驚o既係音樂劇

其實依pair我覺得好假
我就唔信有咁多社內情侶啦

同埋有一排少時瘋狂出pool
無記錯秀英Yuri Yoona Fany都有份
我就唔信突然個排桃花個個都咁好啦
擺明sm炒作/蓋醜聞啦

反而真既（eg 晟敏）就真係低低調調，唔聲唔聲嚇你一驚

炒作有咩意義先 對2邊藝人都冇益處 開晶被公開個日我仲記得係4月1日 個日咩事都冇發生就一定唔係蓋醜聞嘅

邊到有得睇伯賢踩燦烈ge片 都冇聽過
利申：唔係exo飯

留名
利申：金俊勉fans

好多睇唔明嘅人同唔熟韓娛嘅人可唔可以出返去 睇到好滋擾

留名學嘢
Ps 而家hzt做咩都唔能夠改變佢喺我心中嘅on9柒頭形象，以前柒得太徹底喇

SM好興有新團出就放啲消息出嚟 嗰排nct好似就出道
不過都係鳩噏下 幸福就好

有時娛樂圈有藝人爆緋聞係為咗分散一啲政治醜聞上嘅注意力, 唔一定關自己公司事/自己得益事

啱啊 所以我都覺b同kty係假的
SM情侶大把 以前神起時期已經有

神起自己都有兩對啦
使鬼傳

特登無提依對，廢事又嘈
嘩真係假到呢
最好2個出左道又高人氣既，會係開蓬跑車無喬裝咁談情啦

呢對爆出嚟嘅時候當時韓國/SM有咩醜聞？
太耐之前無乜印象

kris14年5月走
最記得呢pair爆嗰陣係6月19
其實當紅idol揸開蓬車去拍拖真係好離譜

19號個日好似仲要有其他團comeback 比拍拖單野覆蓋晒

pinocchio 呀麻
但個期真係乜都冇

我哥喜歡副座駕
by b家某前線

唔係飯 聽番黎
跑二走左冇耐 公司內部出左通告
講到明話前浪會離團
等左一排見佢搞左咁耐都未走
原來係傾掂左數 SM比佢開個人工作室
睇住佢14同15年MAMA講感言懶兄弟情懶係有義氣
屌啦

大家都換左畫

軟飯工 佢幾時收皮呀

直覺覺得係真

前浪一早想走啦 點知比跑一截糊 之後搵唔啱timing走 點知跑二突然又走埋 成日聽佢講咩團結咩兄弟情真係想嘔

點計都唔會係前浪第一個想走啦，個時又唔紅又唔勁又唔靚仔，走得去邊？跑一跑二走個陣都叫做有價有市

佢翻湖藍衛視有排撈啦 就係留喺茶蛋唔紅比人壓住先想走

睇個款 佢想人地走多過自己走啦

唔信就算啦 大陸飯講

上面有位巴定絲提過晟敏 想問下係咪sj其實係咪唔鐘意佢老婆

我見ptt啲人一提佢同佢老婆就會嬲到爆炸

呢個女人串柒柒咁 敏飯追晟敏音樂劇(同佢做個套)個陣完場去後面接收工是常識吧 個女人個陣開始已經當正自己坐正左 用眼神鄙視一眾敏飯 其實敏飯一早察覺到唔出聲(心裡應該一絲希望可能唔係呢) 之後就無啦啦話要結婚 班敏飯嬲到震 唔接受個啲敏飯都走哂了

sor睇錯係咪elf唔鍾意 自 SJ鍾唔鍾意呢個女人唔知 但肯定係全部都反對佢地咁急結婚 晟敏婚禮個日佢地幾個有出席婚禮但中途走左出去自己食野 食左好多影埋相上ig PS係韓國 "많이 먹고(食多啲啦)" 某程度用法係鬧人既意思

抽同邊個

唉為左個女人同兄弟反面

仲有兩個韓站關站添，本來都唔係叫最受歡迎果幾個，仲要咁黎搞死自己

總之我就唔鐘意李晟敏老婆

張偽興條大陸lay

Agger

新浪娛樂訊 12月16日，張藝興[微博]未發微博，卻悄悄修改了微博認證，由原來的「EXO/EXO-M成員Lay」改為「歌手、演員張藝興」。認證一改，引來網友紛紛猜測，「藝興是要退團回國發展了嗎？」不過，小編跑去圍觀張藝興微博時發現，他的微博簡介並未更換，還是「EXO中國成員 張藝興lay」。

跑三ig po 食煙相
諗起之前有張佢同忙內疑似食煙嘅相
如果忙內真係食都感覺係跑三帶壞佢
希望佢冇食或戒左啦

食煙就代表壞？

都算係啲唔好嘅習慣啦。。

韓國男人十個有九個都食煙㗎啦
只能夠話歌手食煙對聲帶唔好嘅姐，又唔代表壞嘅
不過忙內麻煩練好啲rap或者歌先得唔得
佢係我個人嚟講咁多個idol之中真係除咗顏值無樣掂嘅top1

嘩終於追完
食肉瘦巴真係知好多

忙內是gay/bi 睇黎係堅，個個講exo嘅版都會提起
同埋估唔到男團都可以咁多攻心計⋯

當年都係由睇cb文轉到睇kc文
感覺高冷走左之後c變到好高冷...無曬𡃁仔味....

點解一定係跑三教壞呢？韓國本身都大把後生食煙
利申：兩個都鍾意

同埋雖然勛都係我本命 但佢上年sing for you句solo live都走音

所以今次for you得和音

金鍾仁飯路過
本身桃飯 已脫
本身唯十二 而家唯八+鹿
今次For Life好多鍾仁鏡頭好正

唯邊八

我諗我識你

其實我覺得忙內跳舞都麻麻……成日都好似hea跳咁

除左爽哥

試下唔好相認

一直都唔知佢做緊乜

same but冇鹿 八錐萬歲

我知你知我係邊個嘅

識嘅人都鍾情爽哥

有個fd話好後悔點解之前會鍾意過爽哥

佢依加追另一團啦？

我一直以為好少唯八 以前有聽聞過爽哥資源本身係鹿嘅

利申唯八

唔係個個

梗係啦 唔係鹿走左 佢鬼有centre企鬼有強國綜藝上咩

我醒唔起呀

聽完nct首新歌，真係唔知想點
實係唔想紅頂啦

唔好提啦 好撚憎

老實講NCT無固定成員真係紅得起咩？次次拍綜藝都同班唔太熟嘅人
睇跳舞其實佢地好掂，rap同vocal都有專長但無team嘅感覺點樣promote

你唔識

佢想捧個兩個好似捧唔起
十仔就好正 睇hit the stage好多人讚
可惜唔係捧佢

係咪想捧mark同隊長？唔太溝楚
老實講捧十仔咪仲好，泰國市場又唔係細，話唔埋仲成功挑戰到割柒泰國天團既地位添

比人趕就是爽

睇佢個樣係捧呢兩個人
泰勇都okay既 Mark就麻麻地啦

唔明點解要捧mark
捧Jaehyun同日本仔仲好啦

最撚憎Mark Lee 柒撚死

係咪有黑料聽下？
我覺得捧mark都無可厚非既，又講到英文，又年齡細 將來大把時間幫公司賺錢，把聲都聽得出可以rap到下

日本仔本來好靚仔
但屌你整到個下巴勁長

Ten仲似日本仔

有無黑料

話說nct一開始唔係有兩個中國人架咩？做乜依家淨番雙贏一個仲有一個去左邊